道期跌緊!!!!!!!!!!!!!!! 再唔入就冇機會啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁多位 你地一定一定要信我一次呀!!!

龍市

靜啦仆街

面面！知道！

屌 燈埋美女

大家不嬲都信你，前題你要貼左倉先

佢無買喎。點計

唔買點信你

未開市點入

牛牛蝦

麵麵.....

訓身，特朗普連任有望

燈一燈今晚就又過千。。。

貼倉先啦

收聲啦

兩邊都叫你買熊呀

點開兩邊呀

爽手啦

dodo好活躍

先升後跌

Ok gun

港女又千升

B仔

ok. all in 7200

全世界做嘢

好沖

麵仔是我們的神

麵神

屌你老母 你肯講點解叫我b仔未呀

神喻！！

靜啦屌

喂呀～我尋日先加LP

麵麵返黎喇

面神 等左你成個星期啦

終於明白點解個個都屌媽咪麵

等你好耐

道期？ 遮係指美股woo

大家小心 港股未必關事

信念

唔好再玩啲淡淡啦！
俾人玩咗成個禮拜就嚟頂唔順啦

唔好呀 上次跟你衰左我已經轉玩美股

下次8點前講啦

千升 千升

All in 7200

升:面面好燈
跌:冇買冇貼倉,真係跌

點開面面都win

真係夠啦 靜啦

信 dodo 一次瞓身7588

btw 點解無人買7588 , 全部都買7500 ?

賺到錢即刻fps你

出少句聲啦

DODO 空倉9UP通常準

我都認為係咁

又好似係

唔係講笑

面神破燈了

屌，仲諗緊今晚入少少去put dji

多謝面面救淡友一命

小你老美 燈到仆街

麵神 安好嗎

冇事 哥仔我有咩風浪未見過

垃圾post都開幾個洗版...

空倉鳩up 好準

大DODO買升

麵麵。我發覺唔可以無左你
琴晚道指爆升，輸到我仆街

8點前講啦 面面 入曬🤬🤬🤬🤬

你貼倉既話無人敢唔信你

佢之前都唔貼倉

全靠你先有Bonus 咋今年

琴日都由跌500變升1300啦屌

你個人咁黑心既 聽衰收尾果幾年呀
今次又想引幾多人家破人亡

你呢個隱形好友大戶

牛gel

跟 DODO
請DODO繼續分享

IG 1000>>>>現在

麵麵話升你仲驚啦

人類總是

信你1次

今日仲唔升到仆街

面神空倉話跌=跌
不得不說幾準下

屌你咩叫人買自己又唔買一鋪返身喎

即刻升到仆街

楊大都督

麵神又一指引

有麵神無窮人

買咗先講啦

成交量低啲
想放果時，會難放啲

Gun

面神一定要保住侵侵 我唔想做支那人

24300咁多熊未殺

正 有方向喇

麵麵你講清楚，牛定熊先？

G持

明白

入左既收市前唔好睇市 睇連登

我幫你地操盤

信多你一次

食糊未

今次中左，開市不停回落
結論：麵仔開市係無買熊既

靜啦你 又想輸到開fps俾人捐錢起底？

再唔入咩野

仲有馬化雲未放7500，所以妹緊

入咩撚野先得嫁？

239熊呀 快啦

All in

一齊入啦 有錢齊齊搵嘛

買左20個
食粥食飯睇你

多謝麵神，我心定左好多

唔好睇市

等我黎

買左咩number 現價幾多

7200 @6.92

麵神買咗邊隻

收到，牛軍assemble

貼下倉先啦

話左你地唔識野
面神冇倉先中

因為咁樣先會彈出嚟串柒柒

然後下次一入就會中伏
LOOP

56705@0.055

唔玩港股，玩美股
信麵神得救

入咗 賺緊 多謝大dodo

佢冇買

大dodo

dodo

緊係入相反啦

買左乜？

Be quiet, sir.

入左牛

信咗 最後一注500K 熊

麵仔
我琴晚48入左 sdow

可唔可以比我今日過得安樂少少

你條垃圾收皮啦
操盤？我操auntie啊
彈弓手你啦叻

麵麵咁快又出山

老母麵求下你俾條生路我行

麵神你唔好搞咁多野啦
利申熊

即刻跌停....

佢出post果陣係今日dh

補裂口,大家仆得街啦!

麵神忍忍手ok?
1天咁多

仆街喇 重熊啊

升返少少 仲唔係機會入貨買熊？

7500 8.85 買

你隻熊呢？

幾百蚊都照買啦 麵麵 志在參與 無理由有錢都唔賺

麵仔呢幾日唔見你以為你上左ifc排隊

冇咁易

次撚次買完，媽咪麵就出黎搞事

屌你

FED救市唔救 仲要派大DODO出黎 我啲PUT molamola

麵仔買咗咩

加油麵神，睇好你一下扑低佢架

係唔係即係要買熊仔呀?

多謝面面

即買啦屌

依家仲有水位

比條生路行下啦 好多Put啊

你入左同我講

麵神求下你貼倉

特價熊特價熊

麵仔終於番黎

靜靜地贏唔得嘅

我個名

收到

老母面你入市先開POST啦屌

係咪姐係睇好牛市，要依家入貨既意思

麵哥

麵哥終於唔洗比人串啦

佢入左隻100點防守既熊

宜家升緊啵

升你老未 我今朝叫買架

麵仔 貼張交易圖睇睇

麵神買熊 又一晚千升
安心晒

跌夠未

今次跟大dodo方向
成功爆燈

屌

跟連登買相反就可以賺到錢

道期就黎轉燈啦
麵神點睇

圖？

入乜春？

D熊過唔過夜呀清

過唔過夜

我全倉call
邪一邪佢先

原來又係你

格硬停左個跌市，升22 點，麵神真係好撚勁。

你唔好再空倉彈簧手....
你貼倉多多都跟......

昨天300萬人失業都升1300點, 今日又升幾多?

左一巴右一巴

仆街

升300點麵神叫買熊(但冇錢買)
me升30點果陣放了
win了成270點

今晚又千升

入牛定熊丫屌你

空倉 但麵哥佢賭切柒 睇唔會再升